遊行冇用？冇人出來？好灰？港豬唔值得救？之後要點？

d踩港撚煩撚過閪 完全唔洗講邏輯

原因全世界都係咁 但點算好 自己可以做咩？
首先 根本香港好多人都未接受而家已經唔係抗爭 係革命

維新志士 巴打 5 個月前 嘅 Post
街頭抗爭呢個階段其實已經冇乜用，搞革命應該搞東印度公司，海外建軍。

行到呢一步 和勇實際上做到嘅嘢喺今日嘅香港好有限
但究竟要點做？

喺香港首先最好就係走 唔係出賣手足同走唔到嘅人
「走到嘅人」同「走唔到嘅人」都有唔同玩法

走到嘅人(海外戰線)：
1. 拎走MPF 賣樓 加速攬炒
2. 海外成立公司 同鄉會 發展各種行業 各展所能
3. 有名氣同信得過嘅流亡者整合公司成為集團 聘請歐美顧問
4. 成為有影響力 有經濟同軍事實力嘅 流亡政府

走唔到嘅人(本土戰線)：
1. 買黃金 兌美金 搵方法逃稅 繼續支持黃圈 加速攬炒
2. 成立「幫會」 喺本土有個照應 幫助「同路人」「爭取」生意 黃圈經濟逆流
3. 成立「情報機關」 黃底公務員同大機構員工收集情報 支援流亡政府
4. 盡力遙距支援其他海外戰線 「海外公司」 「本土員工」連合逃稅 詳細下說

「海外公司」 「本土員工」連合逃稅：
武漢肺炎令WFH證實可行 一間香港人成立嘅「海外公司」 可以聘請香港「本土員工」
幫香港嘅員工成立海外離岸戶口出糧 出接向流亡政府交稅
離岸戶口出VISA MASTER AE碌卡扣帳畀錢 每個月淨係匯基本現金洗費
本土員工可以申請直接每月匯嘅少量收入 直接逃稅 甚至咬埋老綜

Arianrhod巴打嘅路線圖

1. 建立網站，文宣

2. 建立議事平台，機制
比唔同人分享意見 brainstorming下

3. 招收會員，成員 搜隻起動資金

4. 建立企業，合作體
開始出現骨幹

5. 嘗試買地，買島

6

鄭立舊文：革命就是創業？坂本龍馬創立的「龜山社中」
在港台進行政治討論時，常常有些人爆出一句「你這麼不滿就去革命推翻政府啊」，或者抱怨「為甚麼香港和台灣還不革命」，這些人在這樣說時，他們心目中的革命是甚麼呢？我們可以想像一下，他們心裡浮現的印象，應該是有少數革命英雄走上街上，領導一群覺醒青年拿菜刀推翻政府。

但真實的革命是這樣的嗎？在日本明治維新，有一號去到今天還被尊崇的人物，叫作坂本龍馬，他從沒有做這種事，他既沒有拿著竹槍領導農民襲擊政府，也沒有在政府前靜坐唱歌等軍隊來鎮壓。可是，他是一個革命家，從事真正的革命。

在龍馬的同時期，一大堆所謂志士，只是醉心於攘夷和天誅。但至少學習劍道的坂本龍馬卻看到不同的東西，正因為他真刀真槍的用劍，對武力沒有不切實際的幻想，很快就認識到，海軍才是真正的武力。去到這點，很多在港台主張革命的人，對此的回應很可能是，我不是政府，沒有權力，沒有軍隊，政府才可能成立海軍，政府不接受我們的想法，我們也不可能成立海軍，此 post 已完，革命不可能，可以回家睡覺打機準備移民加拿大了。

坂本龍馬沒有抱怨日本人沒得救，研究怎樣去移民加拿大，他反而留意到海軍本質上就是船隊，從來沒規定只有政府才擁有船隊，自己私人也能擁有船隊。再想下去，甚麼民間人才會擁有船隊，就是用船做生意的商人，從事航運的商人擁有船隊。

結果他跑了搞 Startup，創立了「龜山社中」，實際上就是一個航運公司。他看中的商機，就是當年幕府禁止了長州藩購入武器彈藥，而薩摩藩因為與長州開戰，導致財政陷入危機，無法輸入足夠的食米。他就決定以薩摩藩的名義購入武器彈藥，再賣給長州藩。坂本龍馬以商人的思維解決雙方的問題，得到了敵對雙方的合作，而成就了一個奇妙的生意。

在後來幕府要武力解放長州，動員了各藩 15 萬大軍，對付長州的 4,000 人，兵力差超過 20 倍，怎看長州都死定了對嗎? 而在這時候，「貿易組織龜山社中」加入了長州海軍，參與了下關海戰，結果竟然是令長州藩打敗了幕府。幕府被發現實力比想像中弱，一場海戰雖沒殺光 15 萬人，但這場海戰使各藩認為戰爭會比想像中長而開始囤積食米，導致各種米價上漲，最終引發各地動亂，將軍德川家茂又適逢病逝，幕府被迫停戰，此戰是幕府滅亡的開始。

你想像得到嗎？觸發幕府滅亡，竟然是一個根本會賠本的創業。龜山社中其實一直都賠本，打完海戰第一件事是——裁員，差不多要倒閉。不過最後成功 exit，土佐藩成為新的投資者，改組成「海援隊」，日本最初的有限公司。是的，日本最初的有限公司就是因為革命而產生的，想不到吧？

所以如果閱讀這文章的你，是一個認為這個社會需要革命的人，你大概也該考慮像坂本龍馬一樣創業，自己建立自己想要的東西，而不是等幕府大發慈悲去執行你的想法。

當年係海權 今日係無人機

補充
走到嘅人(海外戰線)：
5. BNO加入英軍 接受軍事訓練 學習軍事知識

心態上要改變 民族自強唔係只係口號：
1. 告別巨嬰心態 唔好再講因為香港人冇乜嘢 唔勇敢定點
環境同民間輿論都要自己營造 寫文 公開演說 談判
Re0第三章對香港嘅啟示係：
無論你嘅幾正確都好 魔女教殺到來 王都宅邸冇得避
要同其他王選候選人合作 就唔可以好似巨嬰咁道德綁架其他人
學懂談判 向其他人角度思考 我幫你提供情報幫手打白鯨報仇 你幫搵人打魔女教
泛民 台灣 美國佬 歐洲佬 英國佬 想要咩 係要本土有人搵人同佢哋談判 唔係耍巨嬰

2. 告別犬儒心態 建立功利心態 目標為本 承認所有人都有缺點 所有人都要食飯
好多人成日話香港人嘅核心價值係虛偽 我直接話唔係 係犬儒
所有人都係生老病死 喜歡食物 美色 貪錢嘅凡人
人終究係講利益 送終國歌法種種暴政都係因為侵犯我哋嘅利益
我哋亦希望得到更多嘅利益 名為自由同民主
所以先會喺6月行出來
但短期利益永遠大於長遠利益 個人利益大於集體利益
要破局 就要諗點樣提供個人利益畀手足 帶領大眾出紅海

3. 提防白蟻政策 泛民 台灣 美國 歐洲 英國 甚至本土都有中共嘅白蟻
（政事）三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

中共話自己係槍桿子裏面出政權 我屌你老母啦
中共係靠分化同滲透攞江山 滲透25仔入國民黨 分化地方勢力同國民政府
講搞分化同滲透邊個夠佢叻？
唔係話捉鬼定點 我係講直接好多嘢都係對家做出嚟嘅分化技巧 呢啲滲透行為喺運動開始之前佢哋已經做得盡
上次星島爆初選結果 直接證實咗泛民入面有鬼
最後「海外戰線」 同「本土戰線」都要小心中共嘅白蟻
記住：共產黨靠諜報起家 佢哋喺呢方面嘅工程一早已經佈滿晒全世界

最後 請大家學懂獨立思考 思考要點做 思考要點諗

光復香港 時代革命 民族自強 香港獨立

海外公司喺香港請人
唔知可唔可以避到港共嘅稅
另外就係時差問題

不過討論係好開始

係

無人機係未來嘅主流 亦係香港龜山社中嘅發展方向
訓練無人機操控員唔係黃世澤咁講靠電競
係靠無人機物流上靠實踐學習操作

先pin

成班友畀五毛引去玩批鬥
營養post無人推

每日都準備緊隨時End Game

希望快啲成立境外勢力，他朝奪還我港

你係咪維新志士

唔係 都想維新志士巴打入來傾下點搞

當下如果要創始成員 第一樣要嘅係有融資能力嘅人
錢有大把 但冇人融資

Push

Keep住食黄店，上twitter，買蘋果日報就會贏。

真係搞緊革命我聽日仲洗鬼返工咩傻仔

黄店
食黃店，係一個生活習慣，同返工返學、食飯痾屎一樣咁普遍既行為，唔知點解一直有班極端撚不斷將佢扣連落抗爭度，冷嘲熱諷「食黃店」同「幫襯黃圈」呢個行為

繼續痾屎啦，痾屎呢場抗爭就會贏嫁啦

推

save po

You have guns?
Talk spring?

It's a way to let us get guns.

How?

Money. The theme is telling you how to get money.

推 撐警片《時代》副導係前勝和坐館兒子 導演劉國昌無奈被加名：控制不到 - 分享自 LIHKG 討論區

點樣係海外聚人

搵人搵錢籌錢 有錢就聚到人

仲要監測啲錢點用

海外上市 每季提供財務報告

push

樓主 介唔介意
有人過嚟吹水推po

唔介意
集思廣益之後開始第一步

喺度開台

正撚樣嚟喇

推牙

咁應該base美國

鄭立舊文：革命 CFO——跟孫中山學習創業財務

孫中山剛立志革命時，他的想法也和很多人一樣非常「Indie」，打算用捐款和革命黨成員的會費（換個你們喜歡的說法：Subscription）去支援革命。這一丁點錢，當然是杯水車薪。畢竟革命不是開雲吞麵檔，要的資本也自然比較大。他很快就意識到，當時的中國要找到投資者，實在不容易，就算有，也不會很大。

「我從事革命救全中國這麼偉大，大家竟然不出錢？這國家沒救了，不如放棄回去考公務員吧。」不，孫中山沒有這樣想。作為一個天賦很好的創業家，他想的是，既然在這市場募資失敗，為何不試試別的市場？所以他開始想到東南亞和歐美，開始到處旅遊找資金。有一點要注意的是，當年沒有飛機可乘，他是乘船，旅行一次可是比我們昂貴與麻煩很多。今天說巴西有人好像有興趣投資，你即時買張機票去，你也會猶豫吧？

這也使初期的海外募資，即使有成果，往往做不了甚麼事，因為花在海外住宿航行這些募資成本上就用光了。而募資革命變成了募資遊埠，況且他做這種事情，自然驚動雖然身處海外還是效忠清朝的網絡評論員（現在也有不少），到處說他壞話，把他說成是騙子，妨礙他取得資金。這也很有說服力，到處募資然後都花在自己食宿交通的人，真的讓人感到很像騙子。

革命的投資有如無底深潭，而且不知何時有回報，怎樣建立信任？他重新思考了市場，發覺海外華人被當棄民，欠缺被清帝國保護這件事是市場需求。他便向他們提議發動革命，將來建立民國，投資者會優先成為國民得到新政府的庇護，所以這些人是在投資一個未來國籍。

他沒看甚麼創業專欄的文章，卻以天賦領悟到以「未來收益」換「現在的錢」的道理。他想到直接發行革命債券，承諾投資回報比是一比十，即是投一得百。在行銷上還和競爭者比較，說投資給清政府和保皇黨是有去無回，但投資革命黨則很有可能有回報。然後再不斷起義表演給投資者看，可以說，他用經營六合彩的方式去經營革命。是的，他利用的與其說是甚麼鬼愛國情懷，不如說是人類的投機心理。

如果你把清朝和革命看成強積金組合，一個是低風險低回報，甚至沒回報，而另一個是高風險高回報，你就會知道孫中山是怎樣說服大家的。然後還像 Kickstarter 一樣，有很多贊助的禮品，例如革命後有經營特許事業的優先權，甚麼公園冠名權，樹立雕像之類，雖然沒有和巴菲特吃飯以及紀念 T-Shirt 這兩個選項，但也差不多了。相比之下，支持清政府看起來就太過平穩，沒有利益也沒有魅力。

為了取得經費，孫中山可謂無所不用其極，甚至為了錢，加入黑社會當了雙花紅棍。當然，有可能是因為他鐵拳無敵才導致身受此職。可見，孫中山各種行為，都被視為可疑可議不道德賣屁股之類。可是，批評的人總是答不出來，如果他不這樣做，革命沒有軍火，人員沒有薪金，受傷陣亡的人沒有安家費，大家自然離散，這個革命要怎樣繼續下去呢？一去到錢這麼現實的問題時，不少大仁大義滿懷理想的人，都沒有答案，而孫中山之所以成功，是因為他有答案，而且他實行了，只是不完美而已。但孫中山是凡人，不是阿拉丁神燈的精靈，不可能憑空變錢出來，錢要弄回來不可能沒有代價的。

回到一個創業家的身份看，如果你的財務長，在創業需要錢，員工需要吃飯時，為了解決這問題，不惜賣蘿柚，押私產，創造各種理由去募資，還要有一定的成功。這樣的人才，是哪個創業家都夢寐以求的同伴吧？

黃之鋒：航空業界無論罷工定訂曬全球豬嘴返香港 一直有力出力

互推

小花

Money 最直接嘅方法就係黑市走私，大飛機槍敢死隊加上政府入面擺人。

冇人提就我提

無人機物流

白白

油弟

3. 成立「情報機關」 黃底公務員同大機構員工收集情報 支援流亡政府

連登仔笑空姐係雞
公務員係港共走狗
做藍店係出賣手足

又係你

男友

來

大把

希哥

宜家做咩唔會犯法

講笑 叫曦仔ok

小英

小白

冇追po，不過只要係政府禁嘅嘢都可以走私，由兵馬錢糧到要收稅嘅煙草酒類再到禁出口嘅大量貴金屬、象牙、大量奶粉等等都有利可圖。

瞓前一推

香港國安法之下 結社 成立政府一定犯法
槍枝毒品可以喺合法嘅地方買

Bye bye

pusg

好耐冇上過連登

無人法畀人周都係唔見貨
但點改良無人機就要開公司集資搵專家搵顧問研究

小油

你忙

聽朝再推 深夜Traffic唔高

多謝大家

好文必推

先移民？

用人嘅話利用水警同海關兵力薄弱慢慢升級，再成為反攻主力。冇經驗單靠訓練難成主力。

pish

8號8號8號

油油

林林

推正視聽po

8 號

應該話而家已經係海外果班人點聚

8號

怕醜醜

真係

off cause

麵麵已經祝福咗，無8號

我都祝福埋一份 8號

後日三倍風力呀

24號

聽日呀

我同蕭山有得比

地獄黑仔王

屌係喎原來過咗12點

我都冇留意

數主，好文

冇人有我咁黑

麵麵

麵麵2.0

今日早咗

每次一涉及資金
就好多糾紛
攬炒巴係咁 光時係咁 龍門係咁

2

其實告別犬儒好難... 至少，好明顯，鬧係鬧唔醒既... 睇推廣國際視野就知道困難重重...

而告別唔到犬儒既公利主義只會令人更自我中心令群體分裂，等同支國人民。

至於有冇目標。即使告別犬儒，人對自由、香港民族既重視依然唔會因此升價。人既生活經驗，先係最大程度影響人既價值嘅衡量。以至影響人既決心有幾遠，行動有幾多，目標有幾遠...

唔係開台咩

冇撚有錯,與其希望香港人突然變種個個理想主義
不如將佢地犬儒功利既本質轉化成我地既本錢

屌聽日又要返工，俾班老屎忽射晒波過黎照食

深黃post都有5毛入黎
見到幾條傻閪毛冇飯開就心涼
大家千奇記得block

番薯炒肉絲

邊度嚟㗎

英國見

日本

哇... 闊到咁

講真海外手足一盤散沙，真係等啲有名望嘅帶起

其實唔係帶唔帶起嘅問題 係有冇人做開個頭

早晨！咁早既

早呀
你又咁早

突然醒左

早晨大家 冇八號 準時收工

早！食早餐未

瞓多陣啦

暫時最緊急係twitter 戰線

你又肚痛呀？

同你一樣

不過咁你應該真係攰 今晚再早啲瞓

你瞓返未

未

求b唔好3慘

諗好食咩早餐未

兩溝

笑死秒懂

ching識嘢

高b高汁

食早餐未

未 唔洗返工

食飽啲！

你都係

我都係食蘋果

又食咁少

up

唔知食咩好

應該瞓多陣

無睡意係真

竟然無睡意

慣了

3嚇

這是不對的

我都唔想咁的

早晨呀

午安

油面

面油

油面好似正啲

唔鍾意食

有興趣同推開嘅人我開tg group

same same